會然木耳（仆街）請入

屌你負心漢
你可以躝返出去反省喇

想叫檢察廳拉你坐無期徒刑

木耳 (渣男)

巴打ig 新story飛釘

有無諗過仙貝都好凍